今日上左油麻地amway傳銷公司

最後我一句收左皮，「你開個戶口睇下你賺幾錢？你多定我多？」

浪費我幾個鐘，傳銷死全家

佢sale我一部9千幾蚊既空氣清新機之後又sale我40蚊支牙膏，on9無極限

好人好姐做咩要上去

佢啲野係貴架
我之前都有用
覺得佢啲保健品幾有用

點知有人介紹iherb 我即刻無再買

好多藍絲, check下有無中肺炎

同藍絲走去黃營撩交打一樣

見到啲傻閪就覺得佢哋好可憐，唔知洗左幾多錢去買啲垃圾，永遠抽唔到身，成世供養啲大粒野

我成日上去屙屎同玩體脂機

咩叫保健品幾有用，佢有d咩成份係獨家配方人無佢有

都係比frd呃上去架啦 可能冇曬大陸客依家轉營主力呃香港人

唔係獨家架，啲q10 維b 維c 鈣鎂，
基本上iherb有齊

做傳銷做呢間真係傻，又要呃
分佣又少
直接去做電話騙徒仲有錢途

入面d人好興講做大生意啊被動收入啊
實際喺死窮鬼

想聽多d on9 concept

佢地最叻扮fd 幫你健康啲

我屋企淨係買洗衣粉

有朋友兩公婆做緊
之後話咩皇后煲 點都唔會煲燶野，點知第一次用就燶鳩左
做份正職 日日放工上去 一個月先多兩三千
放工做兩三日熊貓外賣仲多過佢

牙膏完全唔明點解40蚊支

可能悶揾d野玩下掛，大把呢 d撚樣

識人全家一齊做
呃到全家住大屋
佢地唔認自己係傳銷咖
話自己廿幾歲就財務自由

咩公爵制仲有冇，好笑好似鍊鋼FA

我尋日比我個fd厄咗上去Amway油麻地公司，佢開頭話佢屋企人開咗間網店公司，叫我上去比d意見，但係去到公司門口先至知係Amway，果下已經知出事，之後仲比佢捉咗去聽Talk睇Amway公司直銷商果d野，比佢哋3個人夾住走唔到，一路聽一路比佢哋問問題，好似想攞料咁樣，最後仲問我加唔加入一齊(搵錢)咁樣，我話要諗下，佢哋仲叫我下星期再上去，真係不了，我一定唔會再去...
我返屋企同家人講呢間公司，屋企人第一個反應係叫我唔好去做果d直銷商...
呢家諗緊點推好...

我個fd就係講保健用品，仲叫我試下...

d煲又幾襟用 屋企用左同一個十幾年